<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
	<channel>
		<title>Wash Albuquerque </title>
		<link>
      https://heyalbqrq.glitch.me/blog/</link>
		<description>ideias mirabolantes, histórias fantásticas e muito cinema, literatura e jogos.</description>
       <item>
			<title>nanquim - conto
         </title>
			<link>
         https://heyalbqrq.glitch.me/blog/nanquim/</link>
			<description>Jon é uma artista reclusa, a típica nerd que prefere viver em seus próprios devaneios e não encarar o mundo e suas verdades. Durante uma noite na biblioteca da cidade, enquanto estudava anatomia de animais e desenhava criaturas fantásticas em seu caderno, ela foi surpreendida por uma garota que se aproximou de surpresa, após uma breve conversa, a garota parte, mas deixa um bilhete escondido entre as folhas de desenhos com uma mensagem misteriosa: Rua Olavo, 23, 23, 23. Após desvendar o quebra-cabeças, Jon mergulha em um mundo de esquisitices, tendo seus sentimentos e emoções postos a prova diante de um horror inesperado e sobrenatural.</description>
		    </item>  
    <item>
			<title>massala - conto
         </title>
			<link>
         https://heyalbqrq.glitch.me/blog/massala/</link>
			<description>A investigação de um crime brutal, porém sem corpos, leva a uma trama intensa e uma corrida contra o tempo para descobrir a verdade sobre eventos brutais que vem assolando uma cidade distópica ameaçada por kaijus.</description>
		    </item>    
    
    <item>
					<title>sofia - conto
         </title>
			<link>
         https://heyalbqrq.glitch.me/blog/sofia</link>
			<description>Da janela do seu estúdio, Sofia observa a cidade sob seus pés, se questionando sobre as amarguras da vida que levaram o mundo a se encontra na situação anárquica em que está. Ela vaga pela cidade observando e absorvendo, rodeada por um futuro distópico e radiante, mas que a guiará em uma noite de caos, experimentando a excitação, o medo e o desespero.</description>
		</item>
		<item>
			<title>reminiscência - conto
         </title>
			<link>
         https://heyalbqrq.glitch.me/blog/reminiscencia</link>
			<description>Em meio aos contos e músicas da avó, uma criança será testemunha de uma terrível tragédia em sua aldeia. Porém, as histórias de sua tribo vão além do mito e os eventos irão te surpreender. Uma narrativa sobre amor e dor, inspirado na mitologia Tupi.</description>
		</item>
			
	</channel>
</rss>